熱狗入左去"唔戴口罩公審區"搗亂

又係水晶姥姥個老閪殼搞事
以為無人知你係熱狗，扮唔係熱狗入去唔戴口罩公審區

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

賣樓姥姥點睇出咗國安法啲樓價仲未暴跌

人地心理唔平衡
居然話買口罩既人係窮閪

又係呢條皺皮老婦

佢教主話唔應該帶口罩架喎

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

佢入去攞料咋
之後就公開group入面d人既野
正一狗閪八婆
做保險無野撈要r腳指搞是非打發時間

巴打，水晶姥姥係時候靠你狙擊

又講仆街野
俾倫敦人西狙擊果時就龜縮話要番現實世界做自己野
依家又亂鳩咁嗡
快d管下個老公啦仲掛住做網絡判官